# usehooks-ts

Está es una aplicación con una librería de hooks de React, lista para usar, escrita en typescript.

## Instrucciones para ejecutar

Instalar las dependencias.

```
yarn
```

Correr el servidor.

```
yarn dev